按人口比例計，1989年同2019年遊行嘅人數不相伯仲

1989年香港人口大約570萬
2019香港人口大約750萬
518大遊行大約150萬
將150除以570再乘以750就計到197萬
同民陣所講嘅接近200萬差唔多
香港人

預計2049年會有270萬人遊行
2079年會有342萬人遊行
2109年會有450萬人遊行
利申：發夢

2199年：1024萬人遊行

多咗

3009年：169億人遊行